買乜撚野Arkk，買Gme咪發咗達囉

嘻嘻嘻

發達？賺得個少少就發達？

All in先係真男人

人地10幾蚊買咗Amzn你買gme呢啲仲好意思出聲知唔知醜字點寫

40蚊上280蚊
買100萬只少由供樓變full paid先

幾耐嘅事
人地gme一個月唔洗